\section{Физиологические исследования}

\paragraph{Методы физиологических исследований}

\begin{itemize}
	\item наблюдение (субъективный способ);
	\item графическая регистрация - кимографы;
	\item ответная реакция на раздражитель (физический, химический, 
электрический);
	\item химические методы физиологии - биохимический анализ крови, 
ферментативный анализ;
	\item физические методы физиологии - ЭКГ, ЭМГ, ЭНГ;
	\item метод острого эксперимента;
\end{itemize}